賤格藍店

金水個page度睇到。已開名:

自家燒吧
地址: 觀塘開源道62號駱駝漆大廈1座5樓C號舖
電話: 23381820

試過 野食麻麻 無咩野揀

就算唔係藍底 都唔會再去